# ДЛЯ ЗАПУСКА ПРОГРАММЫ НЕОБХОДИМО УСТАНОВИТЬ GETH НА ВАШЕ УСТРОЙСТВО
https://geth.ethereum.org/downloads/

# 1. Основные положения 

* 1.1 Документация по api находится в файле Strah-Company.postman_collection.json 
* 1.2 Для запуска ethereum ноды неоходимо запустить файл chain-node-start
* 1.3 Для запуска сервера необходимо запустить файл main.py

# 2. Дополнительно по api

* 2.1 Для всех запросов которые возвращают полезные данные описаны в документации к апи
(см. пункт 1.1) 
* 2.2 Запросы которые не описаны в api возвращают два возможных объекта 
* Объект ошибки:
```json
{
    "success":false,
    "error":"ERROR MESSAGE"
}
```
* Объект в случае когда запрос успешно
```json
{
    "success":true,
    "data":"Transaction was successful"
}
```
* 2.3 Во всех объектах которые возвращает api содержится параметр "success" по которому можно определить статус запроса
* 2.4 Для всех запросов где присутствует поле "address" необходимо указать свой собственный адрес который можно получить в запросе Login


# 3. Параметры на старте системы

* 3.1 На старте системы у нас есть служба дпс, страховая компания и банк
* 3.2 Для авторизации в системе необходим логин/пароль, кроме банка, страховой компании и службы дпс
им для входа необходимо ввести только логин (поля пароля в данном случае никак не валидируется и его можно оставить пустым)
* "bank" - логин банка
* "company" - логин страховой компании


